全世界一齊宣傳民陣元旦遊行

無論Facebook, Twitter, YouTube, IG 或者其他社交媒體要洗版

同埋用不同方式例如：連儂牆、記者會、air drop、長輩圖加埋電台phone in 節目都要宣傳啊

仲要班候選或者現任區議員一齊去宣傳啊

一月一 維園見

推爆佢

除左喺度推post，重要每日share一次去fb ig tg whatsapp
重可以inbox 泛民/ Kol/ youtuber/ 黃區議員/ 明星 (eg tommy/ hocc...)叫佢地幫手share

推